MERCHANT_CERTIFICATE_ID = "c183e512"				; Серийный номер сертификата Cert Serial Number
MERCHANT_NAME = "Daiyn Group"				; Название магазина (продавца) Shop/merchant Name
PRIVATE_KEY_FN = "paysys/cert.prv"				; Путь к закрытому ключу Private cert path
PRIVATE_KEY_PASS = "WDfUveEf9i3"					; Пароль к закрытому ключу Private cert password
XML_TEMPLATE_FN = "paysys/template.xml"			; Путь к XML шаблону XML template path
XML_COMMAND_TEMPLATE_FN = "paysys/command_template.xml"	; Путь к XML шаблону для команд (возврат/подтверждение) 
PUBLIC_KEY_FN = "paysys/kkbca.pem"				; Путь к открытому ключу Public cert path
MERCHANT_ID="98328744"						; Терминал ИД в банковской Системе
